有冇人聽日遞左紙請假？

依家咩心情

淡淡定

要晨早起身睇 天氣報告，又唔敢訓返，仲辛苦過平日

取消左

你會後悔

你冇屋企人？